會計撚做commercial 請入

可唔可以分享下大家既工作環境
我廢U FG做緊 AP
黎緊公司會簽長約
Offer 17.5K
但基本一日日都要OT 最少1個鐘

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇

2016 grad做大公司corporate finance
28k*12 月尾先會ot到9點左右

巴打之前做過Big 4?

咩position可以有28k

巴打我認得你

無做過 但係轉過兩次工

Analyst咋